[PC] - 仲有無人玩GTA? 想招人打末日搶劫

每晚固定4個人玩，末日搶劫由頭打到尾

有意加TG:

唔係有得卡尾關咩? FIX左?

pish

Push

入gta tg group/ post 留名啦

Pm唔覆嘅